男朋友問我介唔介意佢做ptbf

頭先佢突然話放工之後成日無嘢做
其實可以陪人行吓街食吓飯賺返個錢當part time做喎
問我介唔介意
我話 你賺返嚟嘅錢要全部畀我喎
佢就收咗聲 笑死咗🤣🤣🤣🤣🤣🤣

Haha

唔錯 幾好笑😂👍🏻

唔好笑多謝

唔介意

所以?

😂😂😂😂😂😂笑死我

即係你係雞?

gay

...

琴晚我約過佢
佢屎忽都幾緊

。。。。。。

好好笑😂 多謝樓煮

你pt抆屎?

你唔問返佢介唔介意你去做雞？😂

利申：笑到爆肚依家執緊啲腸返入去😂

你啲emoji好笑啲